<resources>


    <string name="app_name">Peace Booster</string>
    <string  name="exit">יְצִיאָה</string>
    <string  name="note">הערה</string>

    <string  name="current_language">עִברִית</string>
    <string  name="english">English</string>
    <string  name="hebrew">עִברִית</string>
    <string  name="arabic">عربي</string>
    <string  name="chinese">汉语</string>

    <string  name="permission_denied">ההיתר נדחה</string>

    <string  name="add_photo">הוסף תמונה</string>
    <string  name="from_gallery">גלריה</string>
    <string  name="take_photo">תצלם בן אדם</string>
    <string  name="upload_success">העלה בהצלחה</string>
    <string name="enter_photo_name">תן שם לתמונה.</string>
    <string  name="save">לשמור</string>
    <string  name="cancel">לְבַטֵל</string>
    <string name="photo_name">שם התמונה</string>
    <string  name="start">הַתחָלָה</string>
    <string  name="retake">צלם מחדש</string>ß

    <string  name="step1">1</string>
    <string  name="step2">2</string>
    <string  name="step3">3</string>

    <string  name="answerNo">לא</string>
    <string  name="answerYes">כן</string>
    <!--  DATE Feb 12, 2024 DATE and MArch 14 -->
    <!--  STEP 1  -->
    <!--  STEP 1 Please examine each of the 3 points below-->
    <string  name="option_explain">אנא בחנ/י את 3 הנקודות למטה כדי לגלות אם (--) בעל קיום עצמאי או לא.</string>

    <string-array  name="step1_options">
        <item>1 האם (--) הינו יישות יחידנית?</item>
        <item> 2 האם (--) מסוגל/ת ליצור באופן עצמאי?</item>
        <item>3 האם אתה ו-(--) צריכים שתוויות המוח שלכם יתקיימו כישויות שונות?  </item>
    </string-array>
    <!-- Alert: Your senses are functioning correctly, thus you have no need for this app -->
    <string  name="q3_dialog_alert">הערה: החושים שלך פועלים כהלכה, מה שמצביע על הבנה עמוקה. קחו בחשבון שכל היצורים, כולל (--), הם ביטויים של אותם יסודות פיזיים ולא-פיסיים אוניברסליים, ללא יכולת ליצור את עצמם; לפיכך, אנו חולקים מוצא משותף. הבדלים מתעוררים רק דרך מושגים שמוקרנים על ידי המוח שלנו. הבנה זו היא הדרך לשלום ואושר אמיתיים. מכיוון שאתה ו-(--) הינכם ללא קיום משלכם, כל פעולה נגד (--) היא פעולה נגד עצמכם ולהיפך. יתכן שאינכם צריכים את  האפליקציה הזו אבל אתם מוזמנים להשתמש בה להעמקת ההבנה.
      </string>

    <string-array  name="step1_first_questions">
        <!--   Q1-->
        <item> האם אתה חווה את קיומו של (--) ושלך כשני קיומים שונים? </item>
        <!--   Q2-->
        <item> האם אתה מציע שאתה תופס וחווה את (--) להיות בעל אותו קיום כמו שלך?  </item>
        <!--   Q3-->
        <item>האם אתה בטוח לגמרי שאתה ו־(--) משתפים את אותו קיום?  </item>


    </string-array>
    <!--   Q4-->
    <string  name="step1_second_question">כדי לאמת ש- (--) ואתה מחזיקים בקיום עצמאי, שקול את שלושת התכונות החיוניים האלו. אלו התכונות הנחוצות לטענה אמיתית על קיומך האישי.   זה אומר שכל אחד מכם צריך להיות ישות יחידה ובעל ייצור עצמי, ולהתקיים כיישות שונה ללא תוויות המוח שלך כגון \"(--)\" ו\"אתה\".
 </string>

    <!--  Is  a single entity? -->
    <string  name="step1_third_question_title">האם (--) הינו/הינה יישות אחת? </string>

    <string-array  name="step1_third_questions">
        <!--   Q5-->
        <item> האם אתה רואה ש- (--) הוא לא יחיד אלא מורכב מחלקים? </item>
        <!--   Q6-->
        <item> האם אתה רואה את הריבועים האדומים שמציינים את החלקים? </item>
        <!--   Q7-->
        <item> הניתוח מצא כי (--) אינה ישות יחידה אתא עשויה מחלקים שכנראה אינך מסוגל לראות. אם אתה יכול לפחות לראות ש (--) מורכב מצד ימין ומצד שמאל? </item>
        <!--   Q8-->
        <item> הניתוח מצא כי (--) אינו ישות יחידה אלא עשויה מחלקים ומחצאים. מה שעשוי מחלקים ומחצאים אינו ישות יחידה ולכן לא ניתן להתייחס אליו כאל ישות יחידה. (--) אינו ישות יחידה.  </item>
        <!--   Q9-->
        <item>  אם (--) אינו ישות יחידנית, האם זה הגיוני להתייחס ל- (--) כאל ישות יחידה? </item>
        <!--   Q10-->
        <item> העובדה ש-(--) אינה ישות יחידה אלא עשויה מחלקים וחצאים רבים אינה יכולה להתקיים יחד עם האמונה שלך כי (--) היא ישות יחידה. האם אתה מסכים שישות יחידה צריכה להיות יחידה?  </item>
    </string-array>
    <!--really? If so, something is wrong, but please continue -->
    <string  name="step1_incorrect_alert"> בֶּאֱמֶת? במקרה כזה, משהו לא מוצג כהלכה בטלפון שלך, אבל בבקשה המשך כך. </string>
    <string  name="step1_incorrect_alert2"> אנו מבינים שזה לא קל. בואו ננסה להבין את זה אחרת</string>
    <string  name="step1_incorrect_alert3"> אנו מבינים שזה לא קל. אבל, תשובתך אינה נכונה </string>
    <string  name="complete_step1"> נכון! זיהית ש-(--) אינו ישות יחידה אלא חיבור של חלקים וחצאים שונים.

על ידי הכרה בכך, עשית את הצעד הראשון לקראת הבנת הטבע האמיתי של הקיום.
 \n
זכרו, (--) איננה ישות אחת, וההבנה הזו מציבה את הבסיס לשלבים הבאים בגילוי האחדות העמוקה והקישוריות שכולנו חולקים.
   \n\n מזל טוב! סיימת נקודה 1

    </string>


    <!--  STEP 2  -->
    <string  name="step2_title">  האם (--) מסוגל לייצור עצמי? </string>

    <string-array  name="step2_questions">
        <!--  Q1 -->
        <item> היוכלו (--) לייצר את עצמם? </item>
        <!--  Q2 -->
        <item> האם (--) יצרו את עצמם לבד ללא הורים? </item>
        <!--  Q3 -->
        <item>האם (--) יצר/ה את עצמו/עצמה לבד ללא תהליך מעבדתי מלאכותי (הזרעה מלאכותית) או על ידי תהליכים אחרים?</item>
        <!--  P4 -->
        <item> זה לא נכון. (--) לא ייצרו את עצמם מכיוון שחסר להם הטבע האינדיבידואלי שיכול ליצור אותם; במקום זאת, (--) הוא ביטוי של אותם אינספור אלמנטים אוניברסליים פיזיים ולא-פיזיים המשתנים ללא הרף. בהיותנו ללא טבע משלנו, אף יצור חי אינו יכול ליצור את עצמו, ולכן המקור והמהות של (--) זהים לכולם כולל אותך. לפיכך, (--) אינו שונה מאף אחד, ולהיפך, מכיוון שכולם מלאים במהות הנגזרת מהיסודות האוניברסליים הללו ולא משלהם
 </item>
    </string-array>
    <!-- Not true. Consider going back to the beginning of point 2 -->
    <string  name="p4_disagree"> לא נכון. תשקול לחזור לתחילת נקודה 2 או התחל מהתחלה</string>
    <!-- We understand that it is not easy.  Let's try to understand it differently 2 -->
    <string  name="step2_incorrect_alert">אנו מבינים שזה לא קל. בואו ננסה להבין את זה אחרת</string>
    <!-- Right. name did not bring himself / herself into existence alone, but was created by someone else. -->
    <string  name="complete_step2"> שלב 2 גילה כי (--) לא ייצר בעצמו שכן (--) חסר אופי קבוע אינדיבידואלי מכל סוג שיכול ליצור אותו; במקום זאת (--) הוא ביטוי של הטבע האוניברסלי ושל אינספור היסודות הפיזיים והלא-פיזיים המשתנים ללא הרף.
לפיכך, (--) אינו שונה ממך או מאף אחד, ולהיפך, שכן כולם הם תוצר של אותו טבע אוניברסלי ולא משלהם.
הבנה זו מאתגרת את הרעיון של קיום אינדיבידואלי ומדגישה את המקור והמהות האוניברסליים שכולנו חולקים.
על ידי תפיסת העובדה הזו, סללת את הדרך לתובנות עמוקות יותר על טבע הקיום שרוב האנשים לא מודעים אליו.
    \n   מזל טוב! סיימת נקודה 2 </string>

    <!--  STEP 3 -->
    <string  name="step3_title"> האם (--) יכול להתקיים כ- \"(--)\" ללא התווית של דעתך? </string>
    <string-array  name="step3_questions">
        <!--  Q1 -->
        <item>  האם אדם זה יכול להתקיים כ (--) ללא התווית של דעתך של \"(--)\"? </item>
        <!--  Q2 -->
        <item>  האם בני אדם נותנים תוויות לכל דבר?   </item>
        <!--  Q3 -->
        <item> אם המוח שלך לא שם את גופך ונפשך כ- \"(==)\", האם אנשים היו קוראים לך \"(==)\"? </item>
        <!--  Q4 -->
        <item> אם לא היית קורא לאדם זה  \"(--)\", האם הוא היה קיים אצלך בתור (--)? </item>
        <!--  Q5 -->
        <item> אם האדם הזה כבר היה (--), האם זה הגיוני לתייג את מהינו כבר (--) כ-  \"(--)\" שוב? </item>
        <!--  Q6 -->
        <item>  אדם זה היה קיים ללא תווית כלשהי עד שהתווית \"(--)\" נוצרה והוקרנה על ידי דעתך מטעמי נוחות. בדרך זו, כל אחד יכול לתפקד במושגים כמו \"(--)\" ו"\אתה\".
 </item>
        <!--  Q7 -->
        <item>לא נכון.  אנא שקול לבדוק שוב את נקודה  3</item>
    </string-array>
    <string  name="step3_incorrect_alert"> אנחנו מבינים שזה לא קל. ננסה להבין בדרך אחרת</string>
    <string  name="step3_incorrect_alert2"> אנו מבינים שזה לא קל. נא לחזור על שלב א</string>
    <!-- We understand it's not easy, but you're almost there. Don't give up now, you will soon understand this truth-->
    <string  name="step3_incorrect_alert3"> אנחנו מבינים שזה לא קל, אך כמעט הגעת לשם. אל תוותר/י עכשיו, תכף תוכל/י להבין את האמת הזאת.</string>
    <!--  Correct, for convinence's sake you called this person -->
    <string  name="complete_step3">

נכון. בשלב 3, חקרת את העובדות של תיוג המוח שלך וגילית שהאדם בתמונה לא יכול להתקיים בתור (--) ללא תווית המוח שלך של \"(--)\".
\n ההבנה הזו משתרעת על הקיום שלך, תוך שימת דגש על תפקידן של תוויות מנטליות בעיצוב תפיסות וחוויות
\n אנא זכור ש-\"(--)\" הוא רק תווית בראש שלך ואינו נמצא בצד התמונה או כל צורה פיזית שאתה תופס או חווה
\n הבנה זו מוכיחה שקיימים נפרדים היא שקרית מכיוון שכולם זהים במהות ובמקור ושונים רק בתוויות המוח שלנו
\n\n מזל טוב. השלמת את שלב מס .3
     מזל טוב! השלמת שלב מס 3 \n
    </string>

    <!--  Summary  -->
    <string name="summary_title">הנה סיכום של מה שהתגלה: </string>

    <string-array  name="summary_texts">
        <!--  P1 -->
        <item>  בהתחלה אמרת שאתה תופס וחווה את קיומו של (--) ושלך כשני קיומים שונים. </item>
        <!--  P2 -->
        <item> כדי לתבוע קיום אינדיבידואלי אמיתי (--) ואתה צריך להיות שני קיום שונים, ולכן כל אחד מכם צריך להיות
            \n
1. ישות אחת
            \n
2. מסוגל ליצור את עצמך
            \n
3. קיים כ (--) ו- \"אתה\" ללא תוויות
n\n\

               עם זאת, השלמת בהצלחה את כל 3 השלבים ומצאת שההפך נכון לגבי (--) ואליך.</item>
        <!--  P3 -->
        <item> גילית את זה (--) ואתה: \n
1. לא ישות יחידה     \n
2. אינו מסוגל לייצור עצמי, אלא מיוצרים על ידי אותם חלקים אוניברסליים משותפים    \n
3. זקוק לתווית של מוחך עבור  \"(--)\" ו- \"אתה\" כדי להתקיים כ- (--) ואתה \n

          n\n\  זה מוכיח ש(--) ואתם אינם שני קיום שונים, והחושים שלכם אינם מראים את העובדה הזו בצורה נכונה.
        </item>

        <!--  P4 -->
        <item> מסקנה: נראה לך שמוחך כי ל-(--)  ולך יש קיום משלכם, אך כאשר זה נבדק, מסתבר של-(--) ולך אין קיום עצמאי. זה מוכיח שהחושים שלך משקרים לך מכיוון של-(--) ולך נראה שאתם מחזיקים בקיום משלכם, אבל זה לא נכון.
   </item>

        <!--  P6 -->
        <item> גם לך וגם ל-(--), יחד עם כל דבר אחר בעולם, חסרים קיום עצמאי. כתוצאה מכך, התחשבות ב-(--) ובכם כישויות נבדלות אינה הגיונית, מכיוון שאף אחד מכם אינו ישות יחידה ולשניכם חסר טבע אינדיבידואלי קבוע שיכול להביא קיום באופן עצמאי.
 \n
שניכם חולקים את המקור והמהות הזהים של אינספור אלמנטים אוניברסליים, הכוללים היבטים פיזיים ולא-פיזיים כאחד.
כל ההבחנות הנתפסות הן יחסיות, קיימות אך ורק בתוויות מושגיות או בשמות שנוצרו על ידי המוח, בעוד המהות שלנו נשארת משותפת אוניברסלית. </item>
        <!--  P7 -->
        <item> אתה ו-(--) אינם קיומים נפרדים, שכן הגוף, הנפש שלך, או כל חלק מהם אינם יחידים לצמיתות. בהיעדר כל טבע אינדיבידואלי קבוע שיכול ליצור אותך, הגוף והמוח שלך דומים לחידות משתנות ללא הרף המורכבות מהיסודות הפיזיים והלא-פיזיים הדינמיים של היקום.
\n
הכרה במהות ובמוצא זהים המשותפים לכולם מאתגר את הרעיון של קיומים מרובים, וחושף קיום אוניברסלי יחיד, מקיף.
תובנה זו מפזרת את התפיסה השגויה של קיומים מגוונים שאנו עשויים לתפוס בטעות ולהאמין בהם. </item>
        <!--  P8 -->
        <item>   מכיוון שאתה ו-(--) חולקים באותו קיום, למה בני אדם מאמינים בקיומים רבים שונים וחווים אותם כממשיים? </item>
    </string-array>

    <string-array  name="summary_questions">
        <!--  P9 -->
        <item>
99 אחוז מבני האדם אינם מודעים לכך שכל האנשים קיימים ללא קיום אינדיבידואלי.
אז המוח שלנו ממציא תוויות כגון \"(--)\", \"(==)\", \"אתה\", \"אני\", \"הם\", \"אמריקאי\", \"אירופאי\", \"אסייתי\", \"אפריקאי\", או \"מה שלא יהיה\". המוח משליך אותם על אנשים ומאמין בהם בטעות כעובדות על כולם. האמונה שלנו בתיוגים שונים משנה את האמת על אנשים וגורמת להם להיראות כבעלי קיום שונה משלנו, למרות שלכולם אין קיום אינדיבידואלי.

        \n\n
            כל ההבחנות בין אנשים הן יחסיות וקיימות רק במושגים, כפי שגילית בשלב מספר 3.
            \n\n
            אלה העובדות הבלתי ניתנות לעירעור על איך כולם קיימים ללא חריגים.
           אתה רואה ומבין את זה?
</item>
        <!--  P10 -->
        <item> (--) ואתה קיימים ללא קיום עצמאי מכיוון שאף אחד מכם אינו ישות יחידה. אף אחד מכם אינו בעל אופי אינדיבידואלי המסוגל לייצור עצמי; במקום זאת, שניכם חולקים את המקור והמהות המשותפים של אינספור היסודות הפיזיים והלא-פיזיים האוניברסליים המשתנים ללא הרף. בהתחשב בכך, האם זה הגיוני להתייחס אל (--) ואליך כאל שני קיומים נפרדים? </item>
        <!--  P12 -->
        <item> ישויות יחיד המסוגלות לייצור עצמי, מאפיין הדרוש להחזקת קיומו של עצמו, אינן קיימות, כפי שלמדת מהשלמת שלב 1 ושלב מס 2. מתוך הכרה בכך (--) ואתה חסרים קיום אינדיבידואלי, זה נעשה לא הגיוני לתפוס אותך ולהתייחס אליך ואל (--) כאל שתי ישויות נפרדות.
            </item>
        <!--  P13 -->
        <item> נכון. אתה ו-(--) חסרים קיום אינדיבידואלי מכיוון שאינכם ישויות יחידניות ואתם ללא יכולת ייצור עצמי. במקום זאת, שניכם הינכם קומפוזיציות של אותם אינספור אלמנטים פיזיים ולא-פיזיים אוניברסליים. המקור והמהות שלכם זהים, וכל ההבחנות הנתפסות הן יחסיות, הנובעות מההמשגות של המוח שלך.
\n\n
מתוך הכרה בכך, כל פעולה נגד (--) היא למעשה פעולה נגד עצמך ולהיפך.
        \n\n
            האם אתה מכיר כעת כי כל קונפליקט בין שניכם, או מישהו אחר, הוא למעשה קונפליקט נגד עצמך?
        </item>
        <!--  P14 -->
        <item>   הקדישו רגע להרהור מעמיק בכל שאלה. דמיינו את המידע המוצג ללא השפעה של דעות קדומות כדי להבין את עובדות החיים ואת אמיתות מסקנה זו. </item>
    </string-array>
    <!--  These are indisputable facts about existence of every person without exceptions. -->
    <string  name="p9_second_sentence">אלו הן עובדות שאינן ניתנות להפרחה לגבי הקיום של כל אדם ללא חריגות.
 האם את/ה רואה ומבינ/ה זאת?</string>
    <string-array  name="summary_finals">
        <!--  P15 -->
        <item> נכון וכל הכבוד! על ידי ניווט בהיבטים הבסיסיים של הקיום, הבנתם את זה (--) ואתם חולקים את אותו המקור והמהות, ללא שום אופי אינדיבידואלי. כל הבדלים ביניכם הם יחסיים ומתקיימים בתוויות בלבד.
\n
הבנת האחדות שכולנו חולקים מבטלת את הבסיס לקונפליקטים. ההכרה במציאות הזו היא חיונית, שכן כל עימות בינכם או כל אחד אחר מתנגש ביסודו נגד עצמו.
\n
 שלווה ואושר אמיתיים מחכים לאלה שמבינים ומתרגלים את ההבנה העמוקה הזו.
        </item>
        <!--  P16 -->
        <item>
כעת, חמושים בהבנה ובהוכחות לכך שהחושים האנושיים הטעו את האנושות במשך מאות שנים, אתה מזהה את הסתירה בנקודת המבט הרווחת שלפיה לכל אחד יש את הקיום שלו. בורות זו מלבה קונפליקטים, אומללות וסבל. אימוץ הידע החדש והנכון הזה סוללת את הדרך הפשוטה ביותר לחוכמה, שלווה ואושר בלתי נדלים עבורך ועבור העולם.
\n\n
            אם אתה מאמין שלאפליקציה הזו יש פוטנציאל לשבור את המחזור האינסופי של קונפליקט מתוצרת עצמית, אנא עזורו לנו להפיץ את המילה.
            תודה לך!
\n\n
מזל טוב! סיימת את כל 3 הנקודות ומסקנותיהן!
</item>
    </string-array>

    <string  name="link_step1"><b><u>  נקודה 1 </u></b></string>
    <string  name="link_step2"><b><u>  נקודה 2</u></b></string>
    <string  name="link_step3"><b><u>  נקודה 3</u></b></string>

    <string  name="please_donate"> אנא תתרמו למען שיפור האפליקציה הזאת וכדי להשאיר אותה חינמית לכל אדם</string>

    <string  name="go_to_point2"> עבור לנקודה 2 </string>
    <string  name="go_to_point3"> עבור לנקודה 3</string>

    <!-- New strings -->
    <string name="title_notice"> שימו לב </string>
    <string name="title_processing">מעבד נתונים </string>
    <string name="title_congratulation">  מזל טוב </string>
    <string name="title_incorrect"> זה לא נכון </string>
    <string name="title_username"> שם משתמש </string>

    <string name="click_photo">  הקש/י על התמונה כדי לראות את כל חלקיו </string>
    <string name="enter_username">הכניס/י שם משתמש </string>

    <!--    Buttons -->
    <string name="button_ok"> בסדר</string>
    <string name="button_agree"> מסכים </string>
    <string name="button_disagree"> לא מסכים</string>
    <string name="button_next">   הבא </string>
    <string name="button_start_over"> תתחיל מהתחלה </string>
    <string name="buton_save"> שמור </string>
    <string name="button_donate"> לתרום </string>


    <string name="go_to_conclusion"> גש/י למסקנות</string>
    <!-- newly added Sep-16 -->
    <string name="link_step1_or"><b><u>או את נקודה 1</u></b></string>
    <string name="link_step2_or"><b><u>או את נקודה 2  </u></b></string>
    <string name="link_step3_again"><b><u>נקודה מס 3 שוב</u></b></string>
    <string name="button_start_over_or">או התחל מחדש</string>

    <string name="however">ואמנם,</string>
    <string name="viceversa">ולהיפך.</string>
    <!--    userd in SummaryFinalActivity -->
    <string name="thankyou">תודה לך!</string>
    <string name="narrative">
        צא למסע לגלות את המפתח לחיי שלום, הגשמה ושמחה ללא מאמץ.
\n
        תחשוף את האמת מעבר להונאות דעתך, לאמת שיש לך את הכוח לסיים עוול, מלחמה וסבל ברחבי העולם.
\n
        הבלתי אפשרי לכאורה הופך להשגה כשאתה חושף את אופיו האמיתי של העולם ומבין את תפקיד מוחך בעיצובו.

\n\n
שים לב ש:

       \n ביישום זה, לשון זכר ונקבה זהה
    </string>

    <string name="button_another_picture">קח תמונה נוספת</string>
    <string name="share_senators">תחלוק את זה עם חברי הכנסת שלך</string>
    <string name="share_congressman">תחלוק את זה עם השרים שלך</string>
    <string name="button_text">טקסט</string>
    <string name="button_tweet">ציוץ</string>

    <string name="official_rules"><u>הבסיס של האפליקציה הזו.</u></string>
    <string name="official_title">הבסיס של האפליקציה הזו.</string>
    <string name="official_content">
הבסיס של אפליקציה זו.
\n
במבט ראשון, העולם נראה שופע גיוון. עם זאת, עובדות שאין להכחישה על כולם מאתגרות וסותרות את התפיסה והחוויה היומיומית שלנו זה את זה כשונים ונפרדים.
\n
כל אחד מאיתנו חווה את עצמו כשונה ונפרד מכל השאר, אבל האם זו עובדה או אשליה?
גלה בעצמך:
\n\n
כדי להתקיים באמת באופן עצמאי, אדם חייב לעמוד בשלושה קריטריונים:
\n
1. אחדות: האדם חייב להיות ישות אחת, בלתי ניתנת לחלוקה. אם הם לא דבר אחד, הם לא יכולים להיחשב כאדם אחד.
\n
2. עצמאות: על האדם להיות בעל אופי עצמאי המביא לקיומו שלו. אם קיומם תלוי בכל השאר, אזי חסרה להם מהות ייחודית שמבדילה אותם מאחרים.
\n
3. קיום ללא מושגים: האדם חייב להתקיים מבלי להסתמך על התווית של המוח שלנו "אדם". אם הם קיימים רק בתור מושג, זה אומר שהם אדם רק ברעיונות שהמוח שלנו יוצר, מקרין ומאמין בהם.
\n
אנו מזמינים אותך להשתמש באפליקציה שלנו כדי לחקור כיצד כולם באמת קיימים ולגלות את התובנות הללו בעצמך. תעשה חיים!
    </string>
    <string name="read_articles" translatable="false">קרא מאמרים</string>
    <string name="view_videos" translatable="false">צפה בסרטונים</string>
    <string name="ask_for_clarification" translatable="false">בקש הבהרה</string>
    <string name="share_app" translatable="false">שתף אפליקציה</string>
    <string name="close" translatable="false">סגור</string>
    <string name="open" translatable="false">לִפְתוֹחַ</string>
    <string name="take_quiz" translatable="false">חידון כיף</string>
    <string name="finish" translatable="false">סיים</string>
    <string name="your_score_" translatable="false">התוצאה שלך:</string>
    <string name="your_answer_" translatable="false">תשובתך:</string>
    <string name="correct_answer_" translatable="false">תשובה נכונה:</string>
    <string name="question_skipped" translatable="false">השאלה נדחתה</string>
</resources>